仲抽獎？德國聯署差你啊

全中文版
差6000個！

［最後幾個鐘］要出絕招喇 德國聯署機！全中文版！

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

幫推！ 置頂pls

Pishhhhhh

Happy new year

push

推

Pish

差你一個真係差好多

Ended or not?

差你一個！！！

簽啦

應該計德國時間 未end

5700個